[突發]中大要校巴去poly!!!!!!

中大而家夠人，物資更加係過剩！
急需家長運人運貨去理大支援被圍手足

Push

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

Poly要人要物資

叫暴大係個谷到講 等多D車入去幫手扲去其他大學

係咪單要魔法？琴日去到話其他物資都好足

驚俾狗咬咋

推

推！

十連

⚠️理大⚠️ 極度缺人

推唔郁

1

Save poly please

2

HELP HELP HELP
HELP HELP HELP
HELP HELP HELP

Poly

堆

Please help poly!!!!

psih

推。

中大要人長期守，唔好調來調去

其他各區手足，唔係其他u守緊嘅可以入poly

要人

要車

缺人

push

過還過唔好一窩蜂過哂去
好似琴日咁 大埔變咗好少人 本身FA都少琴日直頭係無 物資都差唔少

就係啲物資入晒嚟，而家想運走

甴近平

我係驚好似琴日大埔咁 一話要就一窩蜂車走哂 乜都缺連人都缺 要留返啲

推！！！

你地唔做清點紀錄，又冇做統計咪出事囉
你地有冇做事後檢討中大成晚被圍攻用左幾多份量既醫療物品
你就知應該放幾多物資走

經崇基門行出大水坑再搭車
唔好諗住每次都靠到家長

曱甴平

一車熟曬

help poly !

Senators tweets liked n retweeted

推呀

pp

唔好再入poly 搵人攻紅磡啦

班嘉年華撚去幫手啦

運緊物資過緊去

頭盔眼罩手套同埋遮

唔應該運中大既野出去，因為中大係要長期佔領，無人知幾時會比人斷補給，而且運出去風險好大同時間都要好長，應該叫人係出面比物資入poly

PUSH

屌
點解now影黎影去都係呢個畫面

依個live緊, 唔知頂到幾耐

help please

中大手足自行決定。小心安全

埋土要幫手

救埋土

揸自己果部得唔得？
獅子山隧道直出就係poly

求家長車

尖咀開花啦 救Poly啊